魯路修問題

想問下睇完1 2季洗唔洗睇埋興道 叛道 皇道
定直接睇復活就得?

直接睇復活

興道 叛道改咗少少劇情 你唔睇嘅話可以上網睇改咗乜

直接睇復活
某啲位同tv唔同可以忽略

要睇埋 唔係有d 角色同TV 唔同無便當到

基本上淨係刪走左牙毛個段,咁橙毛毛就冇死到
同埋有啲位幫魯魯修加左個紋身,等復活可以講佢點解冇死

劇場版因為篇幅關係, 有D人物無死, 無出場
夏莉無死, 不過復活基本上無出場所以無關係
星刻無係劇場版出場, 不過當佢嘔血死左就得
好似會出復活漫畫版接返TV版, 星刻跟住都係死左

所以其實係番外 唔可以計正傳
tv結局以外嘅劇情都係邪道
不過之後再出會照睇

劇場版一開始coffee shop 有星刻大頭相
果D大頭相全部係死左既人所以...

大佬佢集集都咳血咳到r2大結局嗰陣都未瓜得咪算好野